/**
 * Набор данных для тестирования.
 * При открытии 'index.html' локально загрузить через AJAX не получится т.к. свалится по
 * ограничению CORS. Поэтому поступаем не совсем честно - загружаем JSON как
 * JavaScript и лепим его к window.
 */
window.data = [{
	"question": "Какой язык изучаем?",
	"answer": "JavaScript"
}, {
	"question": "JavaScript же самое, что и Java?",
	"answer": "нет"
}, {
	"question": "JavaScript компилируемый или интерпретируемый?",
	"answer": "интерпретируемый"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \n1 == 1?",
	"answer": "true"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \n'1' === 1?",
	"answer": "false"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \n1 + 1?",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \n'1' + 1?",
	"answer": "11"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \n+'1' + 1?",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \n1 > 1?",
	"answer": "false"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \n'1' > 1?",
	"answer": "false"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \ntrue === !!'1'?",
	"answer": "true"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \ntrue === !!'Вася'?",
	"answer": "true"
}, {
	"question": "Что получится в результате следующего выражения: \ntrue === !!''?",
	"answer": "false"
}];
